求救⋯手機掉左落水可以點算⋯

啱啱去完厠所唔小心掉左部iPhone Xs 落去 沖緊厠咁啱聽到聽左嘢嘅聲先發覺唔見左部手機等佢沖完厠之後見到佢係厠所底 已經即刻拎咗上嚟抹乾左部機同埋叉電位喇叭⋯
之後而家放咗落米筒到⋯我依家仲可以做啲咩

部電話好重要

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

Xs唔係防水嫁咩？

落街買包新米先
舊米有屎坑味你未必會再食

有抽濕機就開，無就齋等
下一部小心啲

BUY A NEW ONE

好似唔防鹹水

弱智真係唔岩用電話

攞風筒用凍風吹得唔得

又無買icloud?

學生邊有咁多錢買

有啊 但係呢部係人哋送所以好緊要

我都唔想冇留意佢就跌咗落去

放出去換iPhone11

浸過鹹水，用清水洗晒啲窿罅然後再等乾就ok

iPhone 有IP68 防水，廁所乜都夠

拿拿林放咗佢 買部新

如果有抽真空密封膠袋之類, 先放一堆防潮珠之類 (無就搵米粒代替都得), 然後放個 "艾瘋" 入去, 然後抽真空過夜, 盡量將個 "艾瘋" 入面D水抽出黎, 比防潮珠吸曬, 變成濕氣有出無入, 過左一晚, 可以換新防潮珠再抽真空, 連續做幾次, 希望可以將所有機入面的水抽曬出黎, 開唔開到機就睇運氣。

iphone防淡水
放落清水浸返一晚 分解返d鹽出嚟就無事

利申: 會考化學C+長年用iphone

即刻浸淡水

洗左 用風筒吹乾佢得唔得

啱啱用淡水沖過一次然後再抹乾左放入米筒到

有朋友試過部se成部跌咗落泳池，之後拿曬大部分零件出嚟用風筒吹乾，之後裝返落部機到，2個月後拿返出嚟開機冇事照常用到。

成隻AirPods 放左落洗衣機洗都仲用到

風筒只會將裏面啲水接觸嘅面積過大，受損嘅電子零件會更加多，絕對唔建議，米都係冇用，第一時間應該要熄機，之後張紙巾面簽抹到嘅位，抹一抹，識得折機嘅拆咗部機佢，斷咗電池嗰個連接位，將底板印乾

唔好開機 放入米缸

姣下佢叫佢送多部好過

米真係冇用，唔好傻啦ching
最快嘅方法係拆機印乾啲水，等到啲米吸晒啲水，底板已經比鹹水腐蝕曬
利申，做過電話維修親自測試過

淡水吹乾多數得, 咸水好大機會死得, 要睇下你D廁所水係咸定係淡

不要開機，放入膠盒加抹手紙關上，然後放在比較熱的地方，放三至四日如有水精氣就要放多幾日！抹手紙是用來吸走水氣的！

笑咗個挨瘋

沖唔夠 只會沖到表面
你浸落去個下 水壓會將水迫入去好多地方
所以要同樣用浸嘅方法稀釋返d鹽份同雜質
之後再用其他巴打嘅方法令裡面嘅淡水揪乾

如果唔識整係咪應該拎出去整

當時閂左機之後抹乾晒部機就放左落米缸

唔係個個都係咁嘅人嚟嘅

咁我而家係唔係應該即刻拎返佢出嚟再浸過

好彩 一開機就gg
整乾左佢先好開機

買過部la

我部電話都跌過落馬桶幾次
仲用緊三年幾了

iPhone 7以後都防水，浸得一陣，應該無事，繼續用
當然用清水沖乾淨先啦

浸乜撚啦，沖乾淨咪用得
驚呢樣驚果樣

第一時間執反

吸濕大笨象

整番乾佢
backup
然後放左佢

鹹水就算啦 無謂掙扎

你點樣救翻佢

擺喺米缸擺到星期五會唔會可以開返？

沖淡水洗返佢 吹乾。

邊個話唔防鹹水？掉落海都唔怕呀

究竟佢出post 問on9 d 定教佢拆機果d 人on9 d

我好認真咁求救即時出唔到去整 都有上網睇過 覺得上嚟問人安心啲啫